觀塘廣場3樓 好似賣緊假SD卡

手機讀唔到張卡
電腦讀唔到張卡
相機讀唔到張卡
SWITCH讀唔到張卡
係咪假卡黎 成四舊水
係觀塘廣場3樓買

抵啦 ON9樓主

可能壞咗呢，攞去代理換啦

推唔到

開名 加拎去問吓

個樣咁舊 二手卡？

拎番過去囉

有單拎返去換咪得囉，我試試係黃金地牢買過一張讀唔到拎返去換搞掂

咩年代...影相仲咁曚
攞返去換囉....你唔係驚呀

買左好耐 一直插係手機入面
啱啱先發現原來部手機一直冇READ到過張卡

原本以為手機問題
點知試哂電腦,相機同SWITCH都READ唔到

見到個「256GB」字體都覺得流

#11 單仲係到但盒掉左好耐

太耐冇訓 有啲手震

你插張卡入去咁耐都唔知壞既
咁本身買黎托柒

其實係 證明個256gb佢都唔會用得著
由佢把啦

上sandisk check 下個senial number
咪知真定假....

有u1嘅咩？

就係呢排成日FULL先發現

黃金買啦屌

我上網都搵唔到 網上個啲全部U3

可能係舊VERSION? 都好耐之前買

當佢係真 如果冇盒得單 係咪都冇得搞

其實sandisk真係廢d? sd卡係唔係買kingston﹑samsung穩陣？？

地爐大把

有單有卡咪得囉....
有邊個會留低個包裝
拆都拆爛啦 樓主係假膠

你插完卡無set啲相同片save係張卡咩?
死基佬係蠢啲

係咪你自己暴力拆盒屈到張卡

卡到影埋出黎都假膠

有單應該ok 打去代理問啦

NMSL

你唔記得轉帳號呀

sandisk有made in taiwan咩

Extreme PRO有U1? 唔係都係金字黑底咩
幾耐之前買? 可能太舊唔識

18年中至尾

咁耐之前買
用咗同無用都唔覺
咁追究都無意思啦
不過呢d卡多數都有好多年保養
你唔keep盒keep單係你問題啦

#26

望唔透

係假卡 多謝分享

樓主ON9仔 死基佬係蠢啲

假膠假到上熱門 屌你老母

18年買....都依家買過張算啦....
你唔係18年到依家都搵唔到400蚊再買呀

垃圾po上熱門
拉

張卡個印刷流到爆....

WTF 咁易上熱門既咩 CLS

好on9

我識樓主 幫你打柒佢

買過張啦

18年你都唔會追討到

你買咗幾耐？

有黃金唔去既on9仔

黃金打手

18年 人地實話樓主自己用壞

真心膠

早一兩年係有一批極高仿假卡 包裝都好堅 實際係8gb

人地大場賣野，貴你觀塘少少，但人地一定用到，起碼唔會似你買到假野先

樓主真心ON9 用左2年先知

兩年幾未計放咗係個倉幾耐。。。

佢0GB READ都READ唔到

屌

但黃金我可以用200幾買到256gb，仲平你一大截

樓主正ON9

屌你老母個仔

唔L係呀

不過係samsung出既，你去匯訊地庫果間睇就知上網站睇又得，fb問又得 ，SanDisk 我估都唔洗400

觀塘D樓大量係政府部門
海關偷水貨 警察偷賊贓
果D鋪頭仔就係散貨既

唔好怪樓主 其實佢係弱智

情況好似樓主老母個仔頭上一直裝住個腦原來一直無用過一樣

Sandisk 又真係好少台灣造

諗多左

可能冇裝住呢

我買開Toshiba

真on9樓主

無盒裝住既咩

無單?

是但啦
你買返後都唔用唔睇嫁啦
未插住 幻想有256sd卡未得囉

推

咁下世先claim啦

報海關

屌

咁點解唔係你用壞咗？壞咗咪拎去保養囉

痴線

深水埗電子特賣城
幾十蚊一張 試左switch用到 電腦讀到
仲有原廠保養

冇單，求其影張相就話假....

256GB幾十蚊?

買嘅時候睇吓包裝有冇貼到原裝行貨，通常有埋代理公司電話

白卡佬自己鬧自己

上圖左邊是假貨，右邊是真貨，我們要注意的地方有兩個，字型以及印刷的清晰度。
RAP樓主

好撚on9呀屌你😂

上圖左邊是假貨，右邊是真貨，我們要注意的地方有兩個，字型以及印刷的清晰度
mola mola
256GB 幾十蚊捐咗俾終国

樓主我有張真卡sor9 for 閃光燈太光

256GB點會u1
樓主rip

56k已足夠

假膠 張卡應該同樓主個腦一齊壞撚柒咗

柒。。。。

留意翻
有啲假SD可以從包裝上睇到
例如包裝字體印得唔清/明顯不同原包裝(有啲直至改埋)
無保養資訊等

尤其係Samsung嗰啲
「中國製造」基本上係假
你個case要睇下有無保養貼

邊有人買記憶卡會買Samsung